「616見」心理學人 專家求入黎

小弟不才乜撚都唔識，台入面咁多高手，
請求分析各大議員既公開聲明或片段，睇下到底邊個講真話，邊個講假話！

條由話就算2百幾人俾人引渡都係0%，其實係咪已經有名單要拉邊啲人，真係好恐怖。

616 不撤不散